可唔可以唔好再同我講我條女死左？

我望撚住佢死 點會唔知
過左去嘅野就算啦好嘛 都廿年了

可以，但首先

係咩 你條女死左咩
點死嫁？

你大佬B呢？

唔好提 我就係唔想有人提

泰街鮮喇 泰街鮮喇

包皮